有無百福豆腐豆腐花同好？

獨特既味道同豆香完勝其他牌子

原味同薑汁 好掛住燉蛋嗰隻

夏天食特別正 解渴一流
冬天食都正 叮熱暖粒粒

係咪停左出 而家好似唔見燉蛋賣 雖然我麻麻燉蛋

點解佢唔再出燉奶

薑汁

基因改造

好似真係無咗

你地係邊度買 ?

百佳長期買2 平少少

佢同山水都會食

12蚊兩包

杏仁豆腐

好滑

正過山水豆腐花